{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샘이플펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に知っておくべき事項は次のとおりです:ペット同伴はできませんし、すべての客室は禁煙です。 喫煙は指定された場所でのみ可能で、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。 追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えたり、ペットと一緒に宿泊する場合には入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 チェックインとチェックアウトの時間は必ず守ってください。 客室や周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があり、魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、ペンションの期間によって料金及び料金表が変更される場合には予約がキャンセルされることがあります。 予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。 駐車スペースもペンション内にありますので、車を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、必ずチェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には損害賠償の責任があり、魚や肉などを焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFiが利用でき、プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースもペンション内にありますので、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 401
    }
}